一睇呢個emoji 就估得出係邊個藝人

一睇呢個emoji 就估得出係邊個藝人

🤦🏻‍♂️

🐥

📱

邊個

掏大乳

Heidi

秒

麻友？

👺

👳🏽

😮

木偶鼻?

喬寶寶

bob?

🚕

咖喱雞

又秒

🤷🏻‍♂️

⏱

🤓

🤖

表哥？

表哥

🇳🇱👍🏻

👸🏼🍖

坤哥？
鄭丹瑞？
細龜？

👩🏼‍⚖️

陳偉霆?

欣宜

你竟然識......

李錦聯

🤡

👽

龜頭bob

🖕🏻

🎪

🙅🏼‍♂️
呢個好易估

似wor

😽

王祖藍

的士陳？

🍳

好似😂😂😂

應該係

人生馬戲團

🍂👑

呢個好易

大家估我😽😽

好撚叻冇人理

👎🏻

上面啱左啦

感謝巴打

馬國明？

陳曼娜

🐶🤓

屌，好似

唯唯？

上面答咗。表哥

🏓或⛳️

唔知喎

I say 1234

狗公坤

馬國明應該係依個 😦

🥚

⚫️🍞

馬國明

成龍

胡囧囧？

did did姐

⛹🏻

冇人答呢個

一見到topic就諗起佢

唔撚係啩陳浩南？

🥖

牛肉加蔥花

🆎

fishman

香港料理

係呀

有d好高質

Yeah

🐔

移花接木

🇪🇸👫

化妝的貓啵

西班牙老婆？

西班牙老公？

Catgirl

泛指好多人喎

👨‍🔧

🤥
楊怡

youtuber唔係藝人嘛
Tip：靚女黎

🤴🏻🐷🐒🦄

劉江華

☕️

🤶

👷🏼

Sor錯左 👷🏼先啱

汪阿蛆

黑鮑

職安真漢子

黎耀祥

Louie?

🏊🏻

冇人估

万刀甲

咁閒顯 black bread

我諗起西遊記

🏍

🐵

👌🐶

秋官？

🤰🏻

中呀 果幾個

衛蘭

彭健新

呀mi

估咗好耐

🇺🇸🚾

麥包

屌

Taylor Swift

勁

明明就係ok仔

係林夏薇 唔似咩

張衛健？

麥明詩？

🇭🇰🚾

👨🏻‍🍳🍋

連詩雅

我出個
😼

🗑

謝檸檬

👸🏼👏🏼

我來縫！

李嘉欣

我真係恭喜你呀

西女人

🥚✴️

😑

秋觀

🔤

🦌💀🤷🏻‍♂️🤚🏻

胡囧

🍤🍤🍤🍤🍤

jm

阮兆祥

提示：好得高登/連登仔歡心

咁快

😩

大王？

🍗🍗🦆

🗿

定巴斯光年？

哈哈哈哈哈哈

比比鳥

呢個應該幾難估

🍊

Eason?

唔係niki咩

醬爆？

人生

Angelababy

嬌

高海寧

夏慧？

😇👩‍👩‍👦
估😇

🍃🏙

似係

🔴🌞

🇩🇰0️⃣0️⃣

係藝人咩

麥00

🔪🍜

山

👨🏻👕

💰💰💰💰💰💰💰

刀削麵

連登女兒

好可以好好，衰可以好衰

高登女兒

葉樓

削骨還父

🐔🤰🏻🤢

紅日？

吳若雞

越難越愛?

🅱❗👏

唔好咁快估中啦清

補多少少😇👩‍👩‍👦🤳🏻
估😇

八千大元？

📀🎤

🚶🏻‍♀️🙍🏻👨‍👩‍👧‍👧

呢個好似有啲難估

🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸🇪🇸

👽皇上

👩🏻🎭

🍉👩🏻

🇮🇳🍌

原來重覆左

我真係恭喜你

所以很想討厭你

活著viva?

冚家玲

洪欣

差少少

Ada

係 但係思路唔同

好撚似

加埋coffee

TS

唱k?

👏🏻🚪🕴🏻

🍦🍦🍦

朋友，番印度食蕉

👋🏼 🤡🖐🏼❗️

至矮

燒剩男

唔係

西班牙老婆

👦🏻🙅🏻‍♂️👉🏻👴🏻

🐮😊

張達明

牛歡喜

💡

CD wor

🐉🐅🦃

屎塔肥

鄭中基

👏👏👏

📞⛰

🐝🤴🐙

❄️❄️❄️

馬明

瘋蝗漿

Gem

🗣🚼😖

雪雪雪

🔥⛰👏🏻

譚玉英

談育嬰？

燒山好野

蕭若元

燒山好野！

兒夜姨野

cfu!

指定動作！Super！

彭于硬

⚽️🎁

送禮

👅🇨🇳🐷

送禮勤

魚拉突

屌，胡師傅

🌲🌲🌨

🌟🐷

🗣🈲😖

胡師父😍

Tip: 唱歌嘅

校長？

🐔🔥 應該估唔到

🎤🚩⬆️

弱雞/瘋蝗槳

📶👑

容祖兒

靚聲王

阿雞

🃏

請坐低？

No no

柏宇

有個雞字嘅

林雪

火雞姐 但唔算藝人

雞容？

tips 男人黎

☄️☄️☄️☄️☄️🤦🏻‍♀️

Signal Wong

🐶👱🏻‍♀️

橙色係一種動作黎

可能我主觀覺得係周杰倫

1️⃣ ➡️1️⃣0️⃣0️⃣
3️⃣0️⃣➡️3️⃣0️⃣0️⃣0️⃣0️⃣

👏🏻👏🏻👏🏻

明哥？

三萬蚊

2️⃣1️⃣8️⃣0️⃣0️⃣0️⃣0️⃣0️⃣

Call我

王子軒

👙❌📸

李蘊

同你撞左

👧🏻💬👨🏻👉🏻👌🏻👧🏻

我讀drama嫁

係咪打冷震

🔫
Tip:非本地

GD？

⚽️😇🅱️

🏃🏻‍♀️

小強

負泳

何韻詩？

Eason老婆

Tip 人妻

係咪白毛，夾band ge

⚡️👨🏻🙅🏻‍♂️💸

🚼<-唔似仆街咩

Eason老婆應該係呢個🏃🏿‍♀️

🌕🌕🌕🚶🏻‍♀️🚶🏻

🍑🔪
出條難d

有人出左

劉在石

Janice

🎶👵🏻

樂壇人瑞

古仔？

有兩個未有人估中:
🌟🐷 光豬
👙❌📸yoyo 陳字瑤

✈️😎

👧🏻👉🏻👼🏻

🚦

吳鎮宇定初哥哥

鄭融

😚🏓

🤓🎤❤️❤️❤️🎼

明明綠燈轉眼變成紅燈

你個名

📜5️⃣(👨‍👦‍👦)

😏
🤙🏻

Sam哥都唔笑嘅

Call我啦

Hints:歌手

以為陳豪

神枱級

⭐️🤓⭐️

👨🏻‍⚕️

大同？

👦🏻👦🏻👦🏻📝❌5️⃣

曹星如？

E kids

頂 同我撞左

又係wor

程至美？

三個加埋

🙋🏻🏆👵🏻🌼🎰

錯呀 雖然我係以依個做原型 但有個更適合

一健

😄🏅
❌😅

好醒

關家姐？

李家人醫生？

關家姐

再俾啲想像力
😏
🤙🏻
👖

nono
不過果個係股黎既

似啦 但錯

錯

🚻

深深深

寶芝琳？

冇人估到？

李家鼎

陳以誠？
莫樹錦？

🔟💃🏼

🏃🏾🏜⛷🌄

阿米高

唔講得

👩🏻🎪

黃德斌？

👘🔤

Hint：某女星上奬門人玩遊戲個樣

塞。。

Jj

終於有人理

JJ

🏙💦💦💦

⬛️👜呢

💩
有冇人估到？

天真

有樓有高潮

冇人估？

🏇🏼🆚⚽️

胡紅坤？

馬賽對波圖

🔰

利申：

馬賽對波圖？

我用圖答你

🐼➕🐼➡️😑

⛰📚🎨

自問自答
🤒

諗起Tamama

Keroro鄭嘉穎？

®®🛀🏻📸

👬🏥

出浴照

👨🏻‍🚒

👦🏻🏳

王喜

日本妹珊珊 冇人估

🤗

姚子拎？

Oil removerrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

🍐🌈😯

小背心？

開估：十字步

👫🗾💊

開估：Jacky

📉🦀

媽媽

丁蟹

Jill,關楚耀

🙆🏻👉🏻👌🏻

❌🎤

王子

🤒🍌👄

寶寶

唔係 簡單啲既

👶🏻👶🏻👶🏻🅾️～

唔唱K

我意思係白雪公主個王子

🚽

連

🎁

精裝追女仔？

送

笑左

咁中左 sorry

👁👁👱🏻‍♀️

🌧

👸🏻🍖🍎😚😲

💪⛰🖐📱

點解

🏃
🏢 _____ 🏢

世紀一吻

叛逃

屌比你講左

☔️😷

嬰兒嬰兒嬰兒噢~

林病

😎

Tips: show me show me

唔知佢叫咩名

your笠？

關禮傑

🍎➕🌹

🕗🍴🍲🍚🍙

愛回家

白雪？

🙄

組合黎

📞🤾‍♂️⛰

撞咗

蘋果加玫瑰

➗📝🗻

令你更嬌麗

🕧📖😎

🤹🏻‍♀️🎤

一死以謝天華

有飯既組合 本地？

無人答

人生馬戲團

原來你想講呢個

呢個頭幾頁出左了

晚餐

💰7️⃣

錢7

我頂 明啦咁

🐖💵❄️

千雪呀

🅰️
🅰️
🅰️
🅰️
🅰️
🅰️
🅰️
🅰️
🅰️
🅰️

港姐

👭👩‍❤️‍💋‍👩🎗

Hocc

👢🦀

長腳蟹

👰👘👶🏻

秋官

開估 劉馬車

♿️

陳奐仁？

🌸🌲

💵💵💵💵💵💵🐔

⛪️🐴💪🏻

6️⃣

Ali

愛愛愛

😄黃心穎

🤥

0️⃣：0️⃣

獎門人

🙅🏻‍♂️

獎門人！

由一個emoji估一個人
變到一個emoji 一個字

邊有寫只可以一個emoji

蘇施黃？

屌你老母真係笑撚左 咁都估到

🖌

森美

👨‍👩‍👧‍👦👨‍👩‍👧‍👦💬🍽🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♂️
👧🏻💬🍴🤷🏻‍♀️
🙍🏻💬🙍🏻💵💰
👧🏻💬👏🏻👏🏻
👨🏻💬👧🏻👙👍🏻
👨🏻💬🙇🏻🤦🏻‍♂️

Ⓜ️🎼

今天我

似 黃之峰 多啲

⚡️⚡️👨🏻🙅🏻‍♂️🎫

用盡我畢生精力估

余文樂
膠面

🐘😡🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜

不過唔係藝人

Ⓜ️

🙅🏻‍♂️🎤

火雞姐？

🌲🌲🌬

🎩💵

賭神

👱🏻‍♀️🎤😡

😦

林峰

唔唱k

❌🎊😳

陸浩

👨🏻‍🌾👨🏻‍🌾

高汁

知，但唔知佢咩名 女

👐🏻👐🏻👐🏻👐🏻👅

條路你嫁？你以為叫幾條友拎住個Rocky就當封左條路呀？我報警添呀

🇪🇸💃🏻

Rocky

袁偉豪

👹

關心妍?

李力持

👩🏻‍🏫

雙顏色好似係巴斯光年

🐪🐪🐪🐫🐫🐫

歐瑞強

唔啱 組合黎

農夫

♍️🌷

🗡🛡💑💕

🕤🎮

鄭中基？

🦅✈️

Sergio

👦🏼🔪💩

小麗老母

王晶

🎁
出左未

鳩掂般就要睇達哥

⚫️🥐

點解係王晶

痴心情長劍

🕺🏻

送禮勤？

林夏薇

自答：李小龍

叫我？

🎮👸🏼

達哥

🎭

🇭🇰👴💠🌊🌪

簡淑兒

⛹️‍‍⛸

🐏🏘

波瑠

好似！

其實我想講JW
但又搵唔到似矛既emoji

👦➡️👴🔪

🐓☎️

🐶

好正
本身都諗唔到

再鋒利嘅刀都有生銹嘅一日？

🚗💊💊

👫👰🏼💏

萬貴妃

之峰？

👱🏻🗣💢

點睇都係削骨還父啦

m記之歌

Mypenisblue

🚾👫👉👌

📸
有冇人出過

💲1⃣👨

218

羅文

✌🏻

🕊💇🏻‍♂️

點解
上面同人撞左
係打冷震個條友

🐁

Coffee

🙏🏻🤘🏻

補返先 🙏🏻🤘🏻😨

羅意庭？

麥俊龍

✌️👃✌️

🎤⬇️💺

🌬👞👟👠👡👢

請坐低～～

⚫️🍔

聰明既連登仔一定估到

☝🏻🕴🏻🎤🕴🏻🎸🕴🏻🎸🕴🏻🥁
💦🥓🐛🙉

麥包？

唔係，諗得複雜左

🇺🇸👄

🔟🅰️

👨‍✈️🆒

⛰🤳🏼

👎🏻👑

🚒

🖐🏻👍🏻

呢個簡單到唔想答出口

負評王 痿痿

嬌

前面出過

李克強

🍠👩🏾

全部都錯

神仙b

新會然識鬼咩

藝人喎屌你個閪

Kelly

屌你老母

🖐️👋👊

冇追post唔知出左未
🌺🧀💑🍣

唔止冇追post，標題都冇睇喎

留名